賣魚阿姐都1999

話說今日想食魚
就去街市問魚檔阿姐有無海魚賣
佢問我想要咩魚
我話想食野生海魚，邊條滑啲
佢就話呢到全部都係魚
鮑魚大連嘅
好新鮮要唔要奶(來)一份?
佢都1999

Oj